美股認真討論區 DXCVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

saas板塊都要升了

應該想等埋石仔上車先咁做

2314 高j 咗

Tesla走呀！

OSTK

電車今日睇咩位

上

P牌炒車專員(走數)召喚

TSLA泡沫大到唔敢想像

TSLA 真係開市即CALL 10分鐘後放都夠做

繼續討論tsla

巨硬升得仲多過AAPL 羞恥PLAY

苦主區要人

升到好驚
我唔賺啦

扑暈自己先啦

NICE PLAY

酒呀 開始free fall啦 tsla

今晚2400 我就訓教

NVDA

唔見左10皮野有咩感想

特斯拉 2310 苦主區
1.
2.
3.

omg 唔夠力上

Aapl比人控左係500

nvda

Nvda yes

一齊貼倉

2314

驚西咩 SH 啦

賺左

你本人?

ROKU咩事

小鵬點睇

坐左成個星期終於升少少

2316

睇到都好sad

救命TSLA 要人,
就頂唔住

未驚過

沒加過倉

妹緊

納dee一分鐘圖，係咁打落去
但又打唔落

有無人可以解釋下spce

苦主區 2314

日元狂升

vix

2318 我唔玩啦

跌啦

Not bad NVDA

拆暈自己

Big Lots就熔

入唔入好

酒呀

大芋

屌 爛蘋果 妹咁撚耐

Sq又黎高開低收

賣哂嚟買tsla 而家先升

tsla 要人啊

Tesla 常態，每日高j苦主區

垃圾apple 孖k仔都賺得多過佢

妹左成個星期

走牙

apple向下行既

Yes,最叻放哂d會升既股，跌既就hold住哂

INTC爭氣呀

Apple準備跌穿500

唔使解釋,之前吹個D承諾全部實現唔到
就係咁簡單,而家炒都係炒莊家
無水魚落搭股價咪自然回落

唔跌點入貨

蘋果可唔可以爭氣少少

想入WMT同ROKU
但ROKU已經升到JAJA聲

其實係估到, 所以幾日前蝕走左張call

果果爛不停

今日高J 他日低位

過一日苦主就岀來打j

冇本

唔係因為安倍辭職先升咩?
不過最主要原因都係美金大跌

我幫你解釋

Virgin Galactic (SPCE) 係垃圾

SPCE係一隻"概念"股,同TESLA未發圍之前一樣,只要佢一日未有product出場都唔會升/跌好多

TSLA 好怪好似引緊牛咁
以前都唔會咁升又升唔到跌又跌唔落

日撚日都咁 耐到西

NVDA 引牛

望下vix

又話同nasa簽左野又剩

aapl準備轉燈

下星期返黎就係第2個形態

微軟渣架

Apple

VIX monster

好快跌番落505

Aapl 燈已轉

成個星期都係咁

AMD 要人

大家小心，今晚儘量要監場，4:00先訓

abenomic 已完 升

APPLE
●→●

ib report入面個
TWR 同 MWR有咩分別?

NO 呢個未到妹既鐘數

VIX 愈升愈有

暴巴睇到D咩

P巴你係邊

2半 3點 出滅世棍

鏞

又綠返 玩燈制

新手想問拆股前有無盤後

aapl 大戶同老散都係咁掟貨走人

暴巴啟示

xone

滅世棍

係時候入貨啦

今晚大撚獲

睇支牛寫美國時間31 號 凌晨4點搞掂

aapl是咪弱智

Ccl升咩

差d加左倉

幾日開市都係咁
你地冇留意到咩?

屌 講到佢呢個禮拜1蚊都冇升過咁

Ching chong

It's working

ROKU is monster

INTC

INTC破唔破到$50

已經升到咁樣仲唔滿意由13xx升到22xx

加倉先啱呀

AAPL係咪想keep 住$500拆完先爆升

我張leap call坐左成個月終於回本

Investopedia幫到你

屌你老母開市假升引牛
加撚晒倉

呢個星期都好似升成兩三舊水

跌完？

有咩貨可以入呀睇過

又話tsm同amd似
昆鳩我咩 邊撚度似呀

加左倉

睇霉有無勇士

希望係啦

今晚係咪要CHING CHONG

呢個星期冇上幾個星期咁升到癲咗酒呀

買左咩

都係80蚊 都係妹吓妹吓咁

全倉孖200%

留意到乜

新入場嘅玩家 提提你Tesla係可以五分鐘跌200蚊架

對佢好失望望下Tesla 再望下佢

盤前未拆 開盤先拆

地核巨棍

神手PLAY

ROKU升得咁突然嘅
不枉我死都唔放你

TSM高息 AMD冇息

10點買貨是常識吧

唔想諗番起

所以買完做自己野 唔好睇

日日升二三百先得

拆咗啦

你嚇我唔到既

新手想問點解拆股前大戶會散貨 拆股後正路唔係更加多人接 可以賣得更加貴咩

個價似

重有1794果次

7.13

佢而家有無後悔

開車啦 有冇人未上車

dllm 我減倉你抽升

咪就係

呢日高j 完都係靠信念撐過

差3分鐘

On9一陣又上2300

苦主一號

比d信念好唔好

癡撚線32sc唔撚係都中埋啊啊啊啊

問過17xx直跌14xx未

隔多陣就會有人問幾時先回 未上車

星期一二跌咗兩皮

簡直是free money

呢個真係好彩 我932見唔到路正數走晒CALL唔係就

又特價完?

無貨咪唔洗再WORK

aapl好垃圾

諗起stock price is too high

me 無計

CCL

叫左你加注

1794落14xx再係13xx-1500妹一個月，呢下先肉痛

食住花生睇人panic sell

咁都v到上去

我唔玩了 俾返D 錢我

你好好人

試過900插到700

但我重倉左蘋果

已經唔會再一開市高J

琴晚已經上咗

今日個倉繼續兩倍QQQ升幅

今日高位，明日_ _

鳩巴又食option?

琴日有巴打話work call

真係好撚刺激果陣未玩美股無得見證

intc

nvda ?

仲係滿倉
減d 風險only

Msft升得好慢

TSLA 有D怕

從來唔需要一開市高追
一路坐定定就得啦

INTC
向家鄉出發

契媽

跟住磨死你，再由13xx爆升到23xx

信papa

2270 接到貨 開車唔該

Arkk都升得多過佢

今晚會唔會2500

Leap call 應該唔算期權？

我追左leap call only

講緊上市個個家鄉?

升到咁，得嗰一股aapl
冇野做到，睇咸片等訓覺

apple：下星期一我就會爆上

可摸耳比返張call我

analyst 9up幾句 ROKU就爆上?

我都放左ayx 去減孖展

上次講完半夜就急跌

仆街gay cook 唔好控價啦

納dee 龍到

SABR又上返去啦

我同你個張唔match 我係下星期35

賺咗咪算囉

孖咗啲etf 減風險

仲諗住pton跌穿70就入call
點知一野就76

個倉升得最多竟然係crwd

咁都啱嘅，以為你冇貨

Work升乜

升到JA JA聲

Spce 算吧啦
搞左咁多年連一部機都整唔到
Elon papa 上左太空幾十轉啦

Short sqqq 減風險

契媽食到ROKU 同TSLA 兩水

IB HAND鳩左唔幫我計profit

arkk有tsla

炒完就散水架啦

Elon個papa Elon個papa
Tesla升空lu

Salesforce業績好帶動saas板塊升 同時預期9月8號財報會有好消息

有人話3033係契弟

笑死

10%都冇

VIX仲升緊

升到JAJA聲都係睇戲算

15入，博佢上18算

入咗80股157.5 tqqq，睇下9月30號會變幾多先

喺港股豬得多，放棄港股後，反而豬雄咗個心
比着3個月前，我邊夠膽玩槓桿產品

TSLA 又暴插

joy

佢冇講錯

但佢賺錢係炒股賺錢 唔係業務賺錢

破埋前面167個頂仲有力上WO

9月8係盤前家盤後

荒謬 睇到自己咁大

呢兩日香港同美國saas板塊都升 例如:2013,CRM,Adobe,Work

富貴險中求！

sabr 家鄉區

有冇傻散走咗tsm

幾蚊又暴插

好似2018 1月咁

穿咗2300 鏞

戒港股，真投資

盤後

國債套現瘋狂賣掉轉去日元

tsm轉綠燈

唉, 兩日tsla都冇再特價

CHING CHONG

信契媽日日賺

%唔多嘅話其實都ok,但why not short sqqq

今日過2500 我地齊齊印EM個樣上身

SH TQQQ真價投

roku 龍到

Nvda

一放net佢就升

tsm

有無師兄可以教教我
如果而家買appl call
咁係買502/4=125.5之後計升
定係照502打上？？

有冇人都有CHGG?

原來我張權4號

今晚創新高

TERRIBLE QQQ

條友玩長揸TQQQ價投，你唔識㗎啦

琴日走咗intc今日就升
我屌你老味

多謝大佬

Super QQQ

想panic sell了

望下3033

諗住掛74

尋晚既劇情係咪準備提早發生

咁咪幾好佢ER我估柒
amazon同IBM單大單之後都冇聽到有大公司合作

空倉係咪最穩陣其實都唔少今日

邊樣
插?

btw 升唔去邊

想追少少玩earnings

太平洋時間2pm 香港快15小時 應該9月8號盤後 即係9月9號朝早

資料 Slack investor relation

37.5 完美最低止蝕
之後就冇頂

但兩種係一樣.但我個種可以食埋磨蝕個啲

平時12點就訓

一開波已經JA JA聲

坐左咁耐42都上唔到

言下之意係咪CHING CHONG 最穩陣

我36.8 擺左好耐了

Vix高到好不安

Thanks 巴打好用心

引牛姐, put 撚佢

1500到2300都無加過貨了

睇黎會有好消息 9月11號期權iv好高 開價個個預左財報出會有大異動

係
1年前諗住安穩收息買匯豐，60.7一手
溝溝下，3手均57蚊
4月2號公布唔派息，穿40蚊

點知6.9萬本1200股，38.2放曬，得返4.6萬
交咗2.3學費學到「收息股都係冇撚用」

我就唔信tqqq會令我輸到2.3萬喇

我信咁跌好多人會衝入泥

Msft幾時再爆升

其實er iv一定高 但我唔玩賭爆邊就算了

tqqq是王道
納dee 14000見

打開3月個股價圖，你果5萬本可以磨成粉

一張變四張
Strike price除4

納DEE上萬二再黎個大棍插

TSLA

MSFT快D上呀

插我啦
入貨

預計留言：各位巴打，2300高追咗點算好

intc50

我間證券行冇啲咁複雜操作

tsla咁快就腳仔軟

Vix升

快啲整返個大回調黎啦
等住入貨啊

頂唔住了 要殺CALL

對沖:
你最多輸左筆對沖錢
仲可以自行調整cover幾多
空倉:
升幾輸幾多

msft妹夠未

D-day Monday...

空倉有sc既特性

我2270加左少少個avg price壞撚左

你真係未見過美股股災可以幾癲

建議你孖爆炒tqqq

每天派錢多一些

價投28再現

嚟多次3月tqqq唔見一半都得

⋯⋯⋯⋯

屌你第一日入黎？貼咩倉

tsla準備爆發

應該係2300入tsla你教我點輸

二三月最精彩
其實秒熔幅圖應該放頭po

爆上定爆落先

梗係爆上

向下開車？

11點

PYPL 今日咁廢

做底爆上

瀨屎咁落

我就係中咗3033伏
撤出港股市場，連2834呢啲香港發行商嘅美股etf都走曬

玩美股voo,qqq好過

美股定額佣好正上到八九萬蚊交易時
仲平過港股0.xx%+港交所費用0.xx%嗰種佣金計法

有咩特別？

有冇人賭zoom beat expectation?

唔貪心, 望拆股前2000

究竟會係大棍插定大棍上

CAPTION:投資涉及風險 你所持有既資產可以暽間被停牌

SQQQ價投好過TQQQ價投

個底好靚

Slack Technologies Option Alert: Sep 18 $33.5 Calls Sweep (28) near the Ask: 354 @ $2.332 vs 185 OI; Earnings 9/8 After Close Ref=$32.145

Wsb？

驚條柒咩 長揸咪又係上返去
但匯豐呢？

無孖？

bullish

幾錢入手3033 ,20 ?

多謝師兄

痴撚線-50%qqq要升返75%tqqq先返到家鄉

TQQQ攞嚟做美股新手訓練Strong Hold精神係唔錯嘅
不過唔好all in囉

樓上有人貼倉，新人唔撚識規矩

如果中銀收購匯豐都可能會升到
不過呢d垃圾銀行
邊個會要

買定SQQQ 對沖先

煙花咁爆開

清曬堆垃圾fb佢先 入返整固區再入 睇佢都升唔起

逢低加貨
本多終勝

煙條 回歸

買買 買買買買 買買買買 買買買買買買～

佢舊人嚟㗎，少出聲咋
個個好似咁楊嘅咩

終於追完post 想問P巴熱好身未？

竟然上50

DIU 多手忍不住嘔番750美出黎

我咁楊

註：
此建議並不適用於5仔

VVPR

咁多錢都用sofi

熊軍會戰勝歸來 熊軍會戰勝歸來

我就係匯豐股災時38.8走咗，依家啲美股破曬頂
但匯豐潛到33蚊

我就唔信sp500依家會撻返落2500啦
再嚟多次肺炎都唔會啦
等同2019香港人個個等黎多以瘟疫可以100萬買樓
因為個個捕住，所以依家瘟疫到，樓價都冇跌過

睇54

有幾難，半年就返到有突啦

你個蘋果爛咗呀

來人 搵返的士佬揸250萬匯豐食息退休新聞出嚟

唔用sofi點strong hold

屌你廢老B

星期五 準備磨撚死晒d option 隻隻股都係

暴巴話要睇到4點

其實點解要監場??

arkk monster

契媽咁勁

同賭仔講

宜家有咩好入

睇住ELON MUSK登陸火星

六合彩都要監場嘉賓睇住啦

個個人都有咗2、3月經驗，諗住執平貨
如果11、12月嚟多次肺炎大爆發，你地估會跌幾多

我估納d點都跌唔穿1萬點

fsly又黎開頭升幾蚊之後轉燈

SQQQ

岩岩勁假追左150股

開市市價入中伏，17.7，1000股，7.6走

契媽K跑羸TSLA

當你見美股認真討論區龍友串串貢
無淡友講vix時, long call vix

升市買SQQQ
跌市買TQQQ
無得輸

ROKU強行爆破前頂

2球野?

平時六合彩實睇直播 即場屌波

Work

感謝巴打
研究下先

OSTK繼續高j

利申：十幾萬定期存款，60股voo，10股aapl，80股tqqq
冇痾煙tqqq，閒錢嚟

仆街 arkk又俾人呃貨

揸住上返真係唔好有呢啲mindset
止蝕搵另一個buy point 仲好，搵錢唔好懶

ARKK終於打羸TSLA

INTEL終於成材 感動
可惜DTLR仲係食緊屎

上啊OSTk

tsla hit中左止蝕

60蚊有貨

做乜

下星期54

多謝個youtuber推介csiq俾我
1個月升兩成

無事啦 龍升

我就係睇咗嗰篇嘢
當年股界新手，走去儲匯豐

坐定定SH啦

Tsla買完放係到就得

20點止蝕？

我都想知

打個機返嚟再望望囉 星期六又唔使WORK(返工）

廢老股要落地獄

星期5臨收市前回係習慣啦

2170止

FSLR

但其實要做幾遠/咩價

過到52先算啦

Disneyland開番，入得DIS?

個止蝕感覺有d近得濟咁咪好易觸發

MDB MONSTER

HERBALIFE CHARGED BY U.S. WITH CHINA BRIBERY CONSPIRACY

!!! Ackman

其實個市咁樣好唔健康姐

淡友啲錢流晒入我地袋

愈大本愈多槓桿

你以為係十萬同一百萬本比？
sorry 係廿萬同二百萬本比

富者愈富

開心

藝術

60蚊貨斬哂

有沒人入左home monster

40入

到今時今日淡友仲未絕種

邊個youtuber

垃指準備轉燈

無淡友 點升到嘭嘭聲

我知錯啦，放負左一個禮拜，係時候企返起身

煙條 皮己收

既然係習慣點解要監到4點

VIX爆升！！今次仲唔股災

幾時買40蚊

sq真係痴撚線
日日高開低收陰燭升

10:30 例牌, 下半場V上去

做淡友不嬲慘過做雞，比人屌仲要貼埋錢

淡友開眼

請珍惜淡友

今日炒邊隻？

講起尋晚半夜爆升過27蚊
但係訓醒個倉都係綠

已經升左一轉

Cuz

Vix

Sqqq，你買左未？

燈已轉

轉燈了

信念的考驗

今晚個市好唔對路

龍軍抗沖擊裝準備

玩3033，本金1.7萬、豬1萬

一年埋數：
匯豐豬2.3+3033豬1萬=輸3.3萬
3140贏1萬，2834贏1.5萬，2800贏3.5千，aapl贏4.5千=贏3.3萬

玩咗一年平手又學到嘢算好啦
「收息股正垃圾」「etf係好嘢，但香港發行商係老千」

VIX 7% 代表咩

點唔對路法

你都會比人呃？
我以為你呃人多姐

TESLA大單剩流入少左一大半

Tsm條撚屌

time will tell

熊軍騎兵快殺到

Who

星期5例牌過山車 / 跌

Drop

港股得 700 3690 9999 9988可以買
其實嘥時間一年收佢5%息。再蝕價

玩燈?

打錯
49

你地係咁貼倉, 依家tsla快轉跌了

WSB同Robinhood賭仔入場訊號

要時候放NVDA

唔跌點入

熊霸天下

請珍惜石 dee

收市嘛

陰跌

Time will tell

tesla 3支香

jeng 即刻狗衝

沖個涼番黎再睇下咩料

一定係 2300 苦主區

Bitcoin

盤前買左4股了

你個倉平身有乜先

個倉最升得係VIX

again

del app 一年後再睇

賭過一次net之後就唔想再賭

枝棍行到一半已經俾人買返上去啦

SE vs SQ

2200衝呀

TSLA 一底低過一底
完

識野

Tesla 妹到

見到youtuber仲以為係楠哥

4股tsla

你完咩

SH del app 唔睇

納期企上12000 未呀

星期一500 繼續升

買aapl分散投資

放左NVDA
日日高開低收
個個都有得搵錢

sq

freefall啦

msft幅圖係咩玩法

屌 啱啱先係佢度豬左幾皮

Tsla都妹
你2300苦主黎？

$HLF

Twt

成日都紅燈 m$ the second黎
不過妹快好多

TSLA輸死我啦屌你老母
2300苦主區

特價 GOGOGO

NVDA 準備FREE FALL

TSLA酒仙

Sofi 好方便 不過都想試其他

tesla今日玩完啦
早d訓 等星期一啦

博星期一拆完、百幾蚊鎂1股、星期一有啲窮散追貨

都真係好方便

VIX日日升

TANK
Tsla Aapl Nvda Kodk

大家坐穩未 過山車隨時準備出現

刷錢

11點MOSTER

谷底等你

喪心病狂

sofi有無串流報價睇

Tesla一頂低過一頂

孖住200%無驚過

點解

因為佢短炒

屌佢老母呃錢既 又話收購 屌

仲有8分鍾

晏D 503入番啦

個個都等緊佢傾掂

唔會IV crush咩?

利申：唔識options

神秘力量

有冇買？？

有Delay 1 hour 報價

尋日有貨坐到今日既話
佢無野對你唔住
11/8到今日兩個禮拜多啲
2267/1374升左65%算係咁
翻幾倍又驚比人話假唔值又泡沫

做咩

包生仔架? 1個禮拜升左十幾蚊仲想點

無 無錢

報價睇其他啦
買賣用SoFi OK

Fsly值唔值得再入貨

今晚又要豬錢

好後悔之前無入Arkk 幾多錢入返最好

11點都冇力今日可以收皮

唔值

唔係話好撚lag咩？
想試用sofi

咁都要豬？買咩

我會8字頭先考慮入

Now

遲啲IV升再價上佢賺到fatfat

點解連登無人講veev 呢啲

TSLA班唔係主力12點後同2半後咩

好番好多啦
不過無用唔好用

聽日要早起點算

尋日仲高j咗

掛499先

Tsm 俾啲掙扎

如果買美股期權用邊間好d?

無用唔好用即係點？

斬左work了, 之後應該會爆升
AMD, TSLA, TSM, AAPL, NVDA 我全部都係走左後爆上

好似有d靜

你嘅貨已經收到了

收到
孖盡疴煙work

會死人

大家可以早d瞓啦

全部比人call走曬 買返1股做心理支柱

小西巴講嘅Tesla 45度係45度向下

沖個涼sq 轉埋燈

無用開就唔好去用

你本身用開咩

唔訓

想鳩叫但人影都無個

之前19蚊插落黎

開始碌落山

Futu

蘋果廢到

係咪有大芋將AAPL 控制咗係500左右頂住咗咁嘅

暴巴話睇到4點, 唔通暴風雨前的寧靜

我沖完涼出嚟睇，1%都賺唔到，早抖啦

想認真問下美股有冇得Day Trade?

一去到500蚊就壞撚左咁

我講NQ呀

所以大家咁靜

咁要ching chong

appl 今日lastday call 比佢磨爆左

TSLA 張圖
呀婆都識畫

靜d好d

草氣

新能源

草氣落就有份

有呀？
我日日都有揀隻咁玩

冇

500拆+殺兩邊期權

要轉燈了

你啲call put

11點已到 神秘力量正懶撚

姐係今晚499.99

咁futu應該最好掛
我唔想用支牛

點解我會用1/8倉位買隻TSM

豬緊幾多

今日收市仲有50蚊當羸

我貴過你我都坐，不唔知佔你倉有幾大
我得10股

呢度靜過圖書館大家都心裡有數陣間會發生乜事

FIRST TRADE

no commission

今日走勢

呢幾日都返唔到家鄉？

FT好似要25K先有得day trade

上星期5 tsla咁

一開市已經話左比你知啦 最低499.3x

booooom

1/4倉

笑死

來吧特大災難

呢隻短炒唔會買佢, 一年後再睇啦

又豬錢

我本身諗住total loss 最後只係輸一半 當賺左啦

新手表示終於知道Gel頭點解

no need

星期六/日自動0

但留意"剛"價外
long side都可能行權

已經想訓

斬得爽手當交學費
點都要黎一次

我都1/4

牛奶奈奈直傳

6.55>0.55
含哂淚
上星期3.7入 5.4走左
第二日一野爆上18

今晚會咩事

原來我一路誤會左 以為係贏錢 原來係豬錢

唔該

ching買左幾多張o m g

大戶打交日早d訓

仲要依張圖係依個post 出現過今多次，mola mola

[memberr]係咪PUT得[/member]

戰果係咪每日更新一次?
第一次排500內
排緊438-2513
500個個 依家係2225
岩岩打埋1-6 同3-5 加埋應該200多D?
想問下咁樣夠唔夠保500名?
我係パラオ泊地 帛琉泊地

Facebook

神秘力量訓過龍

tesla 上啦

SEND錯 SOR

今晚早啲訓啦

夠哂有突

1張姐 但都好痛
諗住會升510以上折
比大芋夾爆

太陽能monster

PUT得

oh look, a shipfucker

珍，弱股垃圾股

80.1貨
渣左好耐

好彩一張炸

高j 咗
不過有啲淆

玩呢d 真係好危險
1張都豬幾千

靜啦pls

石仔成最後贏家

清倉啦 只留AAPL TSLA QQQ

一年後升5%

急唔住2257入左一股

啱啊 由今日開始戒期權 最多買一張

neuralink

Hello陽巴
好耐冇見啦
仲hold緊TSLA?

好撚悶姐今日

Futu唔係姐係支牛咩

無追po 石仔買左咩

玩range算啦
82樓上沽
78樓下買

佢 ching chong sp?

同你一樣，不過QQQ變arkw

哈林同庾澄慶既分別

冇講係咁叫人Ching Ching

隻RKT好廢

Same

Friday, August 28 at 3pm PST.

啱啱清左一半

召喚石仔親自解答

6 小時後開始直播
8月29日 6:00

Td 有冇用過想試吓？

玩ROKU仲易過TSLA，

Work返家鄉仲正數

大戶用納d刷緊錢
呢幾日都係掂一掂1.2萬就掉頭，死唔肯企穩1.2萬

爆個大野

股價跳樓前深呼吸姐

應該折股前定後入呢aapl

特大元氣玉

IPhone 12?!

大戶d call要人接
扮升唔到先有人put

蘋果（Apple）上周在YouTube進行直播測試時，意外釋出一段影片，暗示今年iPhone 12新機發布日或訂於9月10日。Twitter爆料者@Komika近日透露，iPhone 12系列儲存空間介乎128GB至512GB，最低售價699美元（約5417港元），最高售價為1399美元（約1.08萬港元）。

根據目前傳出的消息，iPhone 12系列將提供4個型號，分別是標準系和Pro系。前者包括iPhone 12（5.4吋）及iPhone 12 Max（6.1吋）；後者則有iPhone 12 Pro（6.1吋）及iPhone 12 Pro Max（6.7吋）。

一齊集氣

彈都唔彈下，悶到

咁悶既，冇咩力水咁喎

咪臭係，妹到

neuralink d野好似好撚正

個post慢到

同前幾日差好遠

你唔返工拿？

早D 訓6點睇ELON 算

千升

直插到300

入左arkw同tsla 無晒cash 呢個月可以唔洗開app了

暴巴

都係699咁平

買蘋果，送iphone
利申：10股442.5、咁啱就係賺緊600鎂
人人買iphone，業績好，再升
apple永動機

上下雙殺

最近太忙，少左trade
係啊，諗住電池日後先放

睇好iphone 12 應該好好賣

等高手整流量統計作為市場情緒指標

nvda破頂

放左

TSLA 睇唔明

橫囉屌

516先係頂
琴日加左倉

準備買
用aapl 換 iphone

破緊 就穿

513放左 得一股

琴日震到變傻散清倉

拆後300，再拆過

認真討論：
今年肺炎，停工停廠，就算設計到iphone12，個產能跟唔跟得上㗎

aapl已經幫我賺左部iphone 12

睇下支那係唔係第一浸

樓上佢用開futu ，問futu定sofi好
咁我梗係答返佢用緊嘅futu 啦

但我個人唔想用支那嘢

nvda 棍上

沽咗又夾

想trade in部新機
但OLED同Face id不了

50股485一路sh到今日

j 左台積電、facebook, 希望生生性性

Nvidia Ampere

好耐冇見

要問下TSM
今次係咁全系列都用晒tsm 既u

台灣邊有停工停廠

點解ROCKET唔會好似TSLA咁升

咪得嗰兩日咁大把

又夾我

TESLA跳1下即刻禁番低 訓教好過

508 走哂nvda

升返曬 冇事

今晚大家都gel 晒頭去睇樓?

想佢分拆

唔好貪心

唔洗拆啦 咁細隻 繼續GOGOGOGO

孖

臨近開學係咪應該高追ZM等佢再爆升？

唔係講咗好耐10號發佈會咩?

所有華人面孔既財經youtuber都唔睇
話我係崇洋都係咁話

個人睇法今晚都係妹係呢個位等拆股,殺哂頭先2300+入哂CALL既人盤後反而會升返上去

520

Nvda追返前幾日fb adbe nflx果10%

獲利比率100%

仲有中國/印度/東南亞組裝、日本鏡頭/歐洲零件之類嘅嘢呢
iphone是世界的，拆開佢會搵到好多國家

tsla係咪拆後先入會好啲依家好似升到冇得再上乜濟

台巴

Nvda妹左咁多日等左喱個棍上好耐

開學就升 你當大戶弱智咩

Sq真係好撚廢

uvxy = real value invest
Stock go up, uvxy go up

夾到條J痛

Sq廢到仆晒街

515放左nvda

FB好廢

496加過

WMT仲勁過MSFT

全日橫盤

重點係幾多人認購同tsm 晶片？

300左一日就冇力

屌佢妹左成個星期都係呢啲價位 仆街

SQ定SE

佢 put 左 NVDA?

你都係

個市跌就一齊跌，個市升就升少少

tsm 易死

下個月先啱

Dollar is dead
Gold and silver monster

MDB

Adobe salesforce msft

無研究呢樣嘢 唔敢亂黎住

唔係瓜， 而家芯片技術拋離晒對手

收聲啦屌

78唔買 80先買?

契媽睇好NVTA
下一個TSLA

等第4季業績， 升空準備

低調啦

依加好似今日低位，我覺得盤後都23xx up
我會選擇依加入

Tsm唔會死，但應該都唔會暴升
佢下遊啲buyer先會暴發

上完幻二之後 龍友無哂目標 無得叫春

有業績有技術，目標價 $100 蚊

支那打台灣嗰陣死

Msft咁慢

Q3都未出

咩價走 定sh

似三點鐘先發力，比d耐性

12點神秘力量

Net up…

開緊美國廠房

Apple可否生性

屌，原來比石巴攪炒

Tsla molamola

Msft真係好廢

開始溶

Aapl 幾時到你棍上

Put VIX係咪free money

唔知今次獲利左幾多個非洲家庭收入

一齊shout nvda!

NVDA yes

msft係咪俾人壓撚住？

屌你洗得再明顯啲丫

末日call put一晚收晒皮

Vix升
連登反而無人9up

V原來已經陰陰濕濕穿左200輪迴

妹左幾日

破頂+突破

價投
股升股跌佢都升

擺明殺options
利伸比人殺緊

229.9 收?

幻二到左仲有6000

炒佢算數

最少一星期

我星期一505買
然後成個禮拜係500度妹緊

RUT6000

再沽

我睇會慢升 而家係咁開新廠

L囝誠不欺我，幻2

30收都死啦
磨成咁所有220後既option都死

穿左成個星期有多

原本係 上年一奶奶獲甘

好靜

HD 可摸以升

連intel 都外判埋晶片比台積電做， 中長線strong hold 穩賺

想買TESLA等拆股趁而家啦,殺完2300+ CALL盤後應該會升返

5%產能都冇

d太陽能已經癲jor

Post 啲loss porn比大家笑下

今晚殺完期

星期六收購成功

星期一大爆升

劇本已經寫好

KO又嬴

NVDA星期一仲有冇得升

點解要咁樣玩

仲有無人玩SDGR

NVDA隻大船好好坐 預測唔到佢唯有唔開call

忘巴 monster

慣例爆一日跌兩日

nvda 9月1出新卡 rtx 3000 ， 衝上600

MONSTER

told you拜登概念股

呢個世界冇穩賺 我覺得風險有兩個：戰爭 同 美股高水回調
利：持有+sp80

調整槓桿易啲

佢今個星期先3.7%

靜d啦

巴打咁心雄

下星期550

戰爭d 人唔換電話？

而家入tesla 係咪好不智

今晚都550

Er前買到而家先賺得25蚊per share

換3310反間諜
NOK爆升

台灣打杖一定震到pk

沽咗, 唔好夾我

NVDA一棍又殺OPTION

成個台灣攻佔
不過應該幾難下

星期一都放左張leap
好彩入返少少正股

我相信而家d 人走難，可以冇樓住， 但係唔可以冇左smart phone

早晨

server 級顯卡 ， 震撼pc 界，再屌打埋amd

燃料 get!

戰爭同流浮山刀手一樣

美國都需要台積電， 你話點會比支那掂台灣

Tesla雙頂

屌

以為又插

NVDA明明同AAPL一樣500幾開始
人地NVDA都524

有台積電在，美帝無可能俾台灣落入中國手

TSLA 開車

係唔係都屌打amd架啦

係唔係你又SC佢

display card屈機咗好耐

隻AAPL末日CALL俾佢磨死咗....

前幾日先係台灣買左間舊廠改裝生產5nm
發債又平到喊

有武肺美股都ath 咁完咗之後咪會

23/24年的事

AAPL快啦

上呀

擺明拆股前要hold500

係屬於黑天鵝 但近排又好似排除唔到有呢個風險存在

我唔知 ，我睇唔到。 因為從來只用n記卡

龍市左十年，係今年3月引傻淡

其他都爆左幾次 係得佢妹

屈足8年 仲練得一身好刀法

AMD cpu好似就抽贏intel

買A一次過屌打晒N同I啦

我係睇好佢AI爆升
獨市生意咁

Time will tell?

單日轉向，直接熔斷

呢個諗多左少少

個個禮拜五都係過山車架啦

trump 連任再繼續升空

今日高位，明日低位

佢肯放錢落去R&D已經差好遠
Ray Tracing 應該係下年重點屈機方向

連任唔到咪仆街

NVDA MONSTER!

連唔到到香港QQQ 升空

508 盤前已入

20苦主有救

架構黎講其實仲係平手(tiger lake)
只係AMD用台積電 intel仲係14nm++++++++

Nvda今晚送rtx 3090

音樂都未停

其實係， ceo 都講遊戲市場唔係未來重點。Data + AI 將來賺得最多

10nm了

下個禮拜600蚊